是日靚午餐 見面不如聞名百里香雞扒意

雞幾好 汁一般 意粉一般 5/10分
#口食先 #吹大咗

食完一陣已肚餓 蛇出去補個Tea先